當左膠話要全城抗疫幫埋藍絲，黑警已經入定批貨疫情完咗打柒你

我都唔知點打落去........
左膠要做埋政府嗰份，幫埋政府去維穩
政府而家咪大把時間諗計點樣買齊武器打柒你囉

左膠醒未啊？
原本已經武力懸殊，難得有隻病毒可以憾動政權
同削弱藍絲

你真係幫佢維穩？你覺得佢哋會多謝你？
你覺得佢哋會喺立法會投你一票？
有手足唔幫，有黃絲唔幫，仲有黃店工會你又唔幫
你走去幫藍絲幫政府？

屌你老母